(不得了)做圖書館助理館長有28k人工!!!

真係估佢唔到 又唔洗修圖書館學/經驗 一個degree搞掂 8月16日截止啦

部門: 康樂及文化事務署
職位名稱: 圖書館助理館長
薪酬: 總薪級表第14點(每月港幣28,725元)至總薪級表第27點(每月港幣53,195元)
入職條件: 申請人須－
(1) 持有香港任何一所大學頒發的學士學位，或同等學歷；
(2) 符合語文能力要求，即在綜合招聘考試的英文運用試卷中取得「二級」成績及在中文運用試卷中取得「一級」成績，或具同等成績；以及
(3) 在綜合招聘考試能力傾向測試試卷考獲及格成績。
註: (i) 申請人須於申請表上清楚填寫其學士學位或同等學歷的主修學科。其在綜合招聘考試兩張語文試卷(中文運用和英文運用)和能力傾向測試試卷的成績亦應包括在內。申請人如未能提供所需的所有資料，或所填寫的資料未能清楚顯示申請人符合上述入職條件，其申請將不獲考慮。
(ii) 申請人所有資歷以截止申請日期或之前為準，截止申請日期後所獲得的資歷將不獲考慮。
(iii) 綜合招聘考試的能力傾向測試的考生成績分為及格或不及格，而中文運用及英文運用試卷的成績分為二級、一級或不及格，並以二級為最高等級。
(iv) 政府在聘任公務員時，香港中學文憑考試中國語文科第5級或以上成績；或香港高級程度會考中國語文及文化、中國語言文學或中國語文科C級或以上的成績，會獲接納為等同綜合招聘考試中文運用試卷的二級成績。香港中學文憑考試中國語文科第4級成績；或香港高級程度會考中國語文及文化、中國語言文學或中國語文科D級的成績，會獲接納為等同綜合招聘考試中文運用試卷的一級成績。
香港中學文憑考試英國語文科第5級或以上成績；或香港高級程度會考英語運用科C級或以上成績；或General Certificate of Education (Advanced Level) (GCE A Level) English Language科C級或以上成績，會獲接納為等同綜合招聘考試英文運用試卷的二級成績。
(v) 在International English Language Testing System (IELTS) 學術模式整體分級取得6.5或以上，並在同一次考試中各項個別分級取得不低於6的成績的人士，在IELTS考試成績的兩年有效期內，會獲接納為等同綜合招聘考試英文運用試卷的二級成績。IELTS考試成績必須在職位申請期內其中任何一日有效。
(vi) 為提高大眾對《基本法》的認知和在社區推廣學習《基本法》的風氣，政府會測試應徵公務員職位人士的《基本法》知識。申請人在基本法測試的表現會佔其整體表現的一個適當比重。
(vii) 此職位無論男女均可應徵。

職責: 圖書館助理館長主要負責主管一所小型或流動圖書館，或協助監督圖書館服務的某個小組或個別部門圖書館。

(註：獲錄用的申請人，須注意下列各點－(i)須輪班當值及不定時工作。(ii)本職系人員須接受職系首長作出的調派和調職安排。)
聘用條款: 獲取錄的申請人會按公務員試用條款受聘，試用期為三年；通過試用關限後，當局會考慮按當時適用的長期聘用條款聘用。

DSE英文要level5

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

一人一信 推到 大貓 今日內交代 8月5罷工 立場！！！！！

可以考CRE

呢d唔到街外人做
但你咪照sd囉

Dse 英文lvl 5 視作 cre lvl2
Cre lvl 2 易到喊

推 真心筍

有冇人做緊librarian

呢d post一預晒自己人做架啦

閪工嚟

28000好高

究竟幾多人爭一個位

連燈仔個個fg60k

咁就唔好爭啦

中位數先19000
28000高人工過大半個working population

CRE 有 22 pass 狗衝了

係咪有權決定入咩書???

唔好負皮我啦 happy share集思廣益咋

係就好

有冇心得 有冇人in過

如果無考cre,dse又無level5係米完

廢話

cre都未考, 你仲考咩政府工
22P 易過借火啦

一定要考IELTS?

大把人有資訊管理碩士，甚至係外國既圖書館管理學位同你爭

以前其他forum睇，一係請老師一係N仔（非公務員合約有呢個post)

可以試但唔好太大期望

一齊試丫

良性競爭good

寫係咁寫姐
最後一定請返有圖書館做過經驗嘅人

我諗唔多人有

冇讀過冇經驗係可以apply㗎

不過唔請你啫

去做圖書館pt拎吓經驗先啦

大家肯定都靜雞雞去apply

屌你地咪撚同我爭

有冇人知呢份升一級要幾耐，同主要係做咩？
唔睇書係咪死得

想問下 洗唔洗寄transcript？

咁多人狗沖 有得in都應該好lucky

一定內定，曬氣

(vi) 為提高大眾對《基本法》的認知和在社區推廣學習《基本法》的風氣，政府會測試應徵公務員職位人士的《基本法》知識。申請人在基本法測試的表現會佔其整體表現的一個適當比重。

政治中立？！

佢意思係要pass基本法份mc卷

有無人有invitation🤣

咁偏門，有幾多個讀過呀

係唔係已經到左16-20個星期

就咁計 下個禮拜五係第20個星期

有無人收到信

收到鳥

岩岩先收到？係信定email?

yes，郵寄信

我都收到了 新年後見

through email都係郵寄嚟？

收唔到

收到信既介唔介意講下讀咩科？有冇做過圖書館？

Mail

非三大中文系 冇做過圖書館

有無人in過？
有咩要準備

會延期嗎

Same

根本唔會請吧

延左。收到email

有做過圖書館part time

話說我冇收過信 但收到Email通知延期

Miss咗？我都係收到延期先知之前send過email叫我in

唔係得信咩

信係叫in， email係講延期

我得email叫in，未收到信

原來佢1月23有寄信 但我琴日先收到

same here. 未知要幾時先再安排in

我得信話in , email先係postpone

今日收到信 4號寄 唔知會唔會延期呢

網上申請之後received by mail?

啱啱收到5號寄出嘅信，原來半個月前已經開始有人收到

下，而家仲約interview? 幾時？
咁有信心到時已經場地解封？

#相信政府

2月17個個星期 應該會postpone掛

我仲未收到新個封信

咩信都無，收左皮？

我都係嗰個星期，唔知真係可以如期in定要postpone但未有通知

仲要group interview. 係咪傻左

幾時考咁
我都係早幾日先收到23日寄嗰封

禮拜一開信箱先發現叫我6號in
好彩乜都postpone

仲未收到實體信

我咩信都無，皮已收？

Same 全部都淨係收到email
有一刻懷疑過自己係咪填錯地址

而家係咪23號前嘅interview都要改期

終於收到email話要改，原來原本in成個月咁濟
會唔會只要degree同文科相關/做過相關工作就有機會in

下 仲以為佢in兩日
咁玩法有排搞

見佢email寫話本身由1月30 in 到2月21
睇嚟我呢啲排到咁後嘅都係後備之選

我個封個陣係寫interview originally to be held on 30 and 31 January 2020,
所以我以為係見兩日

未收過信，係咪何已完左😏

冇新消息？

佢地應該唔敢哩個時勢玩小組討論

有冇人收到信？
出完延期email到而家都冇消息

我都係 無再收到信啦，
宜家疫情嚴重左 我覺得唔會咁快再叫人見工住

會唔會嫌麻煩已經內部招聘咗

係囉，有啲政府工幾星期前已經開始in返人呢份想點

有冇人收到信

真係咩？

有消息？

無

我朋友收到信去in

1月個陣有收到信叫in囉，然後因爲疫情佢押後左日子之後就無再收到消息

佢係最近收到信

咁應該陸續有，唔會預先篩走本來1月有份嗰啲呱

收到信了 完全唔知面試會問咩

今日收到信，同intellectual property examiner一樣志在參與

會唔會in好耐？

我都想知 想淨係請半日假

未收到信

我都未

巴打係下午in?

上晝呀

請問而家重新派過出到幾多號？

原本2月in仲未收到，應該仲有機

耐到我都無印象了

份工係咪要輪班返夜？

好似開始in緊

今日收到信去interview
都唔知要點prep

係咪大約出到19號？

係

有冇原本2月頭in既仲未收到?

原本2月中嘅未收到

請問係咪同之前一樣都係小組討論？
謝謝

終於都開始番啦.....🙃

揮手

應該無咁cheap仔既，話哂之前都出左信

你覺得有人會答你咩

而家都未收到信係咩玩法

個個in 完都自私到死 點會仲上黎分享
香港人就係咁自私

關咩事，正常人都唔會架啦
除非in得好差想攬炒

其實覺得自己係有料 點會怕分享
咪就係怕人搶食囉

今日 in 完，女多男少

Ching 全程幾耐?

1個鐘內

勁多女女 in

有無抄牌先

“交換tg 練下interview”

係咪仲有下一round的？

唔係

用支那語

其實分享下用 中/英/普 邊種語言in唔算好劇透啫
如果我一早in咗真心唔介意講

中英文

英文差有我陪跑

其實上門有巴打講左